[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(41) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(42) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(43) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(44) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(45) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(46) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(47) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(48) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(49) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

Credit/白韻如

nplm

1001先出黎

仆街未婚夫

食屎啦佢

係囉

仆街未婚夫
依家扮曬野

思聰

男配角

呢幕好似係沛慈金鐘入圍片段

天巡睇到好多客串

沒有關係呢段

出黎齋爆人帖?

呢幕真係救命...

我以為係佢同未婚夫分手個段或者講我們都會變好的個段

我有mon住

0:32

來自星星的都敏俊

我哋差兩秒

笑死

小朋友好認真看劇

好事嚟，我哋睇過咁多次先可以分心

噚日又係粒聲唔出

真係，第一次睇要好留心

Hello 新post?

不怕鬼啦
要搞都唔係搞我
去搞班死黑警啦
輪到世界末日都未輪到我

又飲酒

同意

上隱

煮埋麵都唔食
呢條女有啲難溝

戲院呢幕....

天地有正氣

老婆咁冷冰冰
心淡放棄都正常

記起戲院

睇到打冷震

其實互相都怪責緊對方

好可怕

靜雯又係好好戲

我地見字飲水
喬安見字飲酒...

女主角

唔飲唔安樂

印象中
好似係你同小朋友依家第一次睇？

佢哋都好內疚又改變唔到

又係想喊既情節...

跑咗少少馬拉松
然後發現你地係咪仲開緊台？
有無link?

大芝媽出場就是有洋蔥的時候

煮麵肯食都唔一定易溝

實至名歸
沛慈都係

男配就算啦

有經驗喔

yes 第一次睇

謝

大芝

食左之後嫌三嫌四

活不下去就一起死

很多人問為什麼台上沒有謝坤達

被人嫌棄過？

呢幕又要喊

因為他在家

未試過咁樣溝女

原來個年吳慷仁係頒男主角獎
又一個做咗頒獎人就冇得做得獎人

靜雯

女溝你的

糖尿病了

難得放閃

終於可以抒發下

與惡差男主角就所有演技獎都攞曬

我無跑晒馬拉松
依家係第幾集與惡？仲會唔會睇想見你？

與惡 4
陣間睇 5

想見你睇完 2

差男主角同新晉演員
可能因為陳妤攞過，思聰又唔算新

又miss咗

互溝可以嗎

早巴同老妖

你個表情

昨天的相 今天的支博

靜雯都好多喊戲
喊到衫都濕埋

點解支博多咗依張

新晉演員應該無人合資格
男主角少少可惜
不過可能因為吳慷仁一把青贏過？

我妒忌

係好多人 同埋鏡頭前
可以咁樣....真係好犀利...

之後同大芝個幕

沒有人會喜歡冰箱

30幾歲？ 我不信

證明不重視微博

其實靜雯係嚴重嘅倖存者內疚
但老公唔理解

對手係老前輩嚟，吳慷仁都好似冇預自己攞

非基師

沒有討厭你 只是不敢靠近你

佢不在場
同埋男人總係咁

係，龍哥入圍咁多次真係都值得攞返次

龍紹華太強

阿基師

但仲外遇....

又記起天彥既嘢

傳統既媽媽錫仔
爸爸錫女

不在場好難理解，唔關性別事
打個比喻就係831現場走甩嘅人係一批，喺電視睇到嘅一批，冇睇過嘅一批，三種人好難互相感受
只能靠自己走出

又成塊面濕曬
呢兩屆女主角都好多喊戲，好辛苦

當時感情仲好好

真係
自己嗰關最難走

天彥走左咩都變晒

天彥既死真係好大影響

證明曉明係想殺人但唔想傷害家人？

係

係..

好彩走得甩嘅又點會再搭到港鐵.....

想睇埋下一集但聽日要早起

永遠難忘
我自己都少搭好多...
點會諗到有咁既一日

我都係

Same
頭未乾 睇埋先😂

大家洗唔洗休息一陣？

721後就少搭了...

睇到咁夜既你地
我瞓仙

good night

早抖

諗起好多韓國明星自殺....

支那就係可以撞死人 賠錢就無事.....

佢努力想補償受害者，但受害者家屬又點會咁易接受，好明點解老婆咁嘅反應

好諷刺

一般觀眾只有七歲的智商...

一般觀眾只有七歲智商

呢樣真...唔會思考

Now同cable勁明顯

律師準備真情剖白

本來就唔可以只信一間傳媒....

係大陸

撞死好過撞傷

撞傷賠嘅錢分分鐘仲多

不是每個人生下來都有權選擇

因為佢哋之間係咁，所以有時見到文法錯用字奇怪就係咁

撞傷 可以慢慢同你玩

但係同時我都明佢老婆既感受..

好sad
點解佢老婆竟然唔知...

呢段係精華嚟

一般人好難去睇全貌嘅....
除非想改變社會/做個行

一定會想好好保護自己既仔女
唔想理咁多野

喬平隻企鵝？雀？好得意

係啦 所以咪寧願撞死人算
有時明明未死都碌多嘢

點可能個個都做到大愛...
由其關乎自己既小朋友

思悅阿爸

頭先講完唔驚鬼
有啲寒

Sor小朋友唔識講嘢
但你可唔可以搞咗班狗先

冇理由有我份喎

唔係自己個仔都真係幾難接受

咩事

好sweet，仲會諗同父異母個細佬

思悅真係好無奈.....

佢頭先個樣係「屌你煩夠未」跟住係「唉得啦我照顧啦，唔好再煩你哋啦」

一個人坐係廳突然有啲寒

就係講完個句嘢之後

曉明個樣好似乜都唔在乎
但係一講屋企人就....

大風姐

思悅既負擔愈黎愈大
但係佢應對既心態真係

都仲係愛家人嘅......

所以沛慈既演技真係好好，好大突破

重點係人可唔可以教化
呢個係嗰段嘢帶出嘅爭議

頭先斷左線

大家寧願一刀切解決問題.....

真係好睇被教人既處境心態..

地雷自耕農

妹妹仲係好介懷
我諗佢都好掛住哥哥

天晴

我諗起 幸福藏在哪裏 個mv
打電話

真係睇到喊

香港同台灣就係唔同睇法
所以對死刑嘅觀點有唔同

台灣人好似食花生咁
快快槍決就好

波動拳

屌笑死

思悅呢句....

我嘅觀點係，可以教化當然係最好，但現實係有啲犯真係點教化都係咁....

素媛個強姦犯坐咗十幾年監都話要出去再強姦多次當年只有幾歲嘅受害者，仲話要殺佢全家，聽到呢啲case我真係想佢受死刑

但始終唔係個個犯人都係咁，都係要逐單睇去判

得了癌症會唔會比較好......

好多精神病患心聲

分手邊緣嘅時候都要諗起當初鐘意對方嘅原因
岳母先係最睇得透嘅人

有無睇個netflix既
I am killer
睇完真係覺得無黑白分明呢樣野

大芝真係天堂跌落地獄

原本有希望...
之後又係一刀插埋佢到..

喬安聽到了..........

可怕嘅事

冇，我知冇黑白分明，但法律唔可以咁樣，要白紙黑字，只可以講中間有空間去討論同爭取

其實覺得好奇怪點解台灣死刑犯伏法唔通知家人見最後一面先？

仲未見到哥哥仲未了解到佢嘅諗法就要受死刑

好似係要睇死刑犯個意願？
我唔太清楚

呢個就係個重點
究竟一個政府係解決人定解決問題？

日本嘅都唔會，要你等，等到某一日就會同你講你要受刑，然後即日死

咁突然....

......

佢哋會知自己係死刑犯，但每日都要等自己幾時死

傳媒第一時間知...
家人就...

宜家呢段講嘅就好似呢條問題嘅答案

點解律師家人都唔知但外人會知，點解冇人去了解事件背後嘅原因

咁真係等死...

試問香港同支那
有無可能可以拍套劇去討論
呢個國家 社會制度既問題...

我嗰陣第一次睇好嬲喬安...

之前咩選戰個d算唔算？
依家唔知拍唔拍得..

戲就有十年

我都係.....
佢用咗自己嘅權力去公審去懲罰兇手嘅家人

我都係

我兒子有活下去去權利嗎

十年拎金像獎

因為佢哋有利用價值，就係幫政權維穩

之前有套記錄片係講蝗國拐帶少女，然後販賣佢哋去農村被人強奸同生仔，但個名我唔太記得

大家晚安
下次繼續睇與惡

盲山

晚安

與惡完之後
睇下大家有無興趣

又話訓

係咪要晚晚一齊煲劇

乜都得

goodnight

想睇你的孩子不是你的孩子
係咪好多人睇左

有

早抖兜兜

因為探討完就會發現問題太多太深太沉重，對政權又會帶嚟不穩，所以冇人敢做呢啲嘢

我揀咗幾集嚟睇
唔係全部睇晒
不過都想由頭再睇

維穩既社會.

好沈重但想繼續睇

要休息一下
心靈都要休息

其實我真係有啲亂
睇完套劇再上嚟睇你地深入探討

唔識講

我都想睇
未睇

要睇返啲開心野平衡下

慢慢分析吓先
之後再同我地傾

睇到可愛既佳嬿 心情好了點

點解亂啊？
希望小朋友無乜事啦...

我想睇第二次
呢套我自己覺得好好睇

真係好可愛原來佢2013年個陣 已經咁好戲

goodnight 小嬿子們

聽日再傾

返工半日後...

佢幾時都好戲
只係好戲同好好戲同好好好戲既分別

Goodnight

等開台

我都訓了
小嬿子們晚安

老妖我都瞓了
各位小嬿子 goodnight
聽日見

goodnight雨萱

goodnight老妖

咁我俾好戲 真係唔錯 明明睇龍門個陣覺得佢啲戲小小kam

Btw 我好快立下眼
套嘢啲cg個類出奇定俾其他大製作好（神話類）
啲調色睇落都舒服 唔係咩阿寶色又咩糖果色（想知係咩就去睇于正延禧前個啲爛片）（爛特效就睇林心如個套咩鳩傾世美人）
造型嚟講真係唔肉酸 好可愛

劇情又未去到膠（好睇過咩勇敢說出同龍門）
角色又有發揮

可觀看性幾高6集啫都係

支那神話劇嚟講我覺得 算製作ok了 過得下人

等開台好有興趣

覺得亂係正常，因為呢套劇係不斷衝擊緊你嘅價值觀
第一係何謂真相，香港自細嘅教育係填鴨式，學生死背多於理解，長大後嘅真相就係由書同傳媒畀嘅。但傳媒同書資料片面，有權力嘅人又可以隨意篡改真相，變相冇辦法得知乜嘢先係事實，依家你所諗嘅嘢，你可能覺得係你嘅自由意志，但其實都可以係人哋所施加落你身上嘅諗法，所以點樣保持清醒去尋找真相唔止係傳媒都係每個人嘅責任

另一個就係人可唔可以被教化？一般反應都係會同意，因為教化呢個term好正面，但點解去到死刑會有咁大爭議？因為入面牽涉嘅應該係係咪所有人都可以被教化，支持死刑嘅人係唔認同呢個講法，所以就會引申出一個爭議點，我哋係解決問題定係解決人？理性上普遍都認同前者，但實際就係後者，因為人有情緒，而情緒影響咗你嘅判斷，所以感情問題往往都係解決人多。
而呢樣嘢係好危險，因為死刑係一個重大道德決定，而情緒假如喺當中有一個明顯影響作用，咁對一個人係唔公平，同時情緒係好容易被操控(風向)，所以死刑存廢唔係一個簡單問題，係要慢慢沉殿思考嘅嘢

對小朋友嚟講係好深奧嘅嘢，唔需要逼自己有個答案住，可以慢慢探索

真係瞓

..早知第二日起身先睇
但係多謝你咁詳細嘅解釋
晚安

所以 鄭捷律師幫佢打既觀點係
唔係為左幫佢脫罪打甩死刑乜乜乜

係要去剖釋點解會發生左呢件事
從而社會需要做D咩去預防唔比佢再發生

早晨大家

雖然今日星期六應該無乜人咁早起

早晨
我起咗

早啊

早晨 老妖都起床了

聽晚 10:15
目擊者

早晨，兜兜都起身了

地獄補習2個半鐘

2個半鐘
辛苦了

辛苦了

早晨

希望你學生生生性性

塞作文俾佢做

殘體字注意！

想見你廣播劇....
但係支那網播

之後你可以玩電話

早巴

係
我尋晚都見到呢個
po 左上黎
真係唔明點解要響支博搞咁既嘢...

早晨
十點都唔係好晏姐

咁早補兩個半鐘？

好鍾意睇早巴打既文字
會認識同理解更多

14億市場

請早巴打多啲以代替潮文

一陣佢打打下正經嘢 中間 插潮文落去

若有若無

琴晚你地唔係睇到好夜架咩？
個個都咁早起身

2點到瞓了

上緊堂
得半頁post要追

放假唔瞓耐啲？

佢應該係因為生理時鐘嘅原因

又唔專心
今朝見十幾頁
冇追

我就係俾荷包叫醒

我呢排無論幾點訓都係9:5x醒

講緊廢話 每堂都要吹半個水講廢話先入正題

但放完三日假返一日再放假好開心

如果唔係染頭髮 我仲係張床到

嘥人時間

要返半日工
無辦法

清大假

就收工啦
頂埋佢

染髮係一條不歸路
醒左可以繼續攤係床

以為咁好咁多假

冇停過染
但堅持唔漂

咁樣做擺到明蝦小朋友

染過3次
但對上一次染係兩年前
之後無再理過

細細個又染又漂好多次，頭髮真係會好傷
反而入u之後無染過

竟然忍到

我又唔傷
一年染2-3 次

有咁多色可以染咩

次次染返差唔多色定次次唔同

細細個咁曳既你

補咗啲新生嘅頭髮嘛

小小姐早晨

睇心情
今日染完全唔同色

以為每次都染唔同色

細細個mk仔心態 鍾意個頭五顏六色

一時時啦

誰人沒MK 過？

果然同一日生日
會唔會同一日出世

對上一次染返深啡
就算有兩截色都唔算好明顯

小韻如早

想瞓啦

都係嘅
不過愈洗會愈淺色

學校唔比染髮
天生啡都比人話

我間中學要攞細個嘅相證明自己天生啡髮

學校唔比還學校唔比
我唔跟還我唔跟
不過要返學既日子都唔會染d誇張既色既

我學校都係囉
試過有人特登染紫色返學同啲訓導作對

個訓導要佢喺訓導室即時用美原髮彩染番黑先比番課室上堂

好曳囉呀畫

愈淺愈布丁
如果太明顯我會頂唔順
依家變返正常 唔想再染

想買部iPad

我地要家長寫信

細個曳 依家乖

諗住用黎做咩

買啦買啦

咁霸氣既

有人gel到個頭好誇張
之後要佢剃光頭

寫筆記用

但都係唔想

我宜家個頭就係布丁+少獅子

但唔知可以去邊度染
更加唔知可以染咩色

早晨 小朋友

即時剃？

見過有同學剷兩條界係頭隔離
之後訓導要佢早退剪頭髮..
第日就變咗剷青仔

天生染髮

我自己染都好上色

啡

Lf2真係童年回憶

買啦買啦早排用bts優惠買左

見佢地之前有講
好似幾方便咁

到時又係goodnotes and notability之爭

有用就買吧
用埋pencil抄note好方便

搵d黃既salon
深啡

唔記得左了
但有警告過

咁潮既
大家挑戰完都係要剷青

我本身頭髮都唔係好黑
試過同frd用同一隻色既泡泡
我勁上色 佢無乜色

我都有玩
成日用冰火佬

唔好用泡泡，又唔平均又傷頭髮
啲頭髮會好食色好難再染其他色

Same
冰火佬最屈
一係就邪鬼

Notability黨

比我我就停課/直接唔返學算

個時都聽過 但貪玩
幾個frd去旅行互染
不過好彩之後去salon染都ok
可能隔左兩年

邪鬼都勁
有時會諗點解其他角色要出現
真係有人揀咩

估唔到阿畫以前咁反叛

我中學用過一次嚟遮白頭髮
讀書讀到生白頭髮真係真，入咗大學冇中學咁辛苦即刻生少勁多

我地學校係嚴到女仔只可紥馬尾個隻

和尚 弓箭手 隱形人嗰班

兜兜咁大壓力
我見理科班有人都生白頭髮

我間中學係男女校
又係好嚴
女仔一係馬尾一係冬菇頭

和尚真係
仲有個著背心

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

成日係街見人放頭髮同紥丸子頭
好羨慕

我就係你見到嘅生白頭髮理科班同學
唔係好多，幾條姐，不過睇落唔靚咪染勁深啡遮下

我個間可以電髮

為左多謝你 今次睇晒

我頂
今日 17 宗支肺確診

突顯佢有幾勁

就快黎多波

啲中秋群組開始爆？

但大學冇讀理科

【1016 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇停過

睇晒係美德

染咗個好靚嘅色

呢樣真
共港政府：信我地 無事

同埋係外國嗰班一見到穩定咗就返哂香港

前兩個月有條仆街仲去旅行
之後返香港就中招.....
自私到.....

所以咪第2次中招
呢啲抵死架
但唔該唔好返嚟播毒

Notability黨

我成日寫完都懶得file番唔同科
搞到溫嗰陣搵notes搵得有啲辛苦

咩色

藍藍綠綠咁
非mk 色

菲賓律同美國上機前都要出示陰性report
但返到香港都係染到有事
＄＄＄＄＄＄＄＄＄

為咗返香港醫去到幾盡

之前都想染綠色
但應該漂先出色d？

係呀
不過我冇漂 反正過年前會再染

又自私

同埋漂應該淨係keep到一個星期

之後會變金毛/白髮魔女

金毛玲

.........
自私到

講到口水乾
最後變到係我係咁講講講 好彩個學生又會分享翻啲嘢俾我聽

AI310 AI314
呢兩架機睇到識背

識好多人翻嚟唔隔離就去落club個啲玩

又係你

老是常出現

酗酒界手男

有排cx906都一定走唔甩

心靈交流嗎

講講下講到啲社會議題

順便話作知依個世界係幾黑暗仆街

佢幾大明唔明

我都想問

明

早d知道都好

@小朋友

你本嘢到咗
Wltf 快到

香港郵政快到

邪鬼好屈係咁炸炸炸

解脫

十年後如果陳同佳出自傳 本書會叫咩名？

哇咩事 24小時都唔夠

我與管牧師的五十道陰影
其實我冇睇過呢套

幾錢呀你都未答我 ~

我都無

仲有catch me if you can
我都冇

書名： - ___.-

Catch me if you can唔錯

雞樓

有冇人覺得，帶遊客黎香港深度遊，最好帶佢晏晝六點收工去觀塘行一轉

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見到有個留言寫話叫《佳•之選》

本野超重呀
痴線啦肯定好貴啦郵費

笑左

我們要互相虧欠 要不然憑何懷緬

屌

排球少年達

你係咪傻㗎

陳韻如你快啲話我知幾錢

呢套好睇

我以為係少女時代嗰首歌嚟

真心架

真係多人到 想即刻消失

頂

Catch me if you can上映個陣少女時代都未出道

壽司郎

............

琴日見到d story
佢有咩係唔識。。。。。。。

仲要塞車到

白韻如打速成

hi7jl 3of3rr 1

尋日訂個深藍色口罩都到咗
今日出街可以戴

又咁快

咁快
戴完可唔可以講下會唔會磨到塊面紅或者條帶易斷

Yes

放工

返屋企訓個晏覺
今晚睇 信用欺詐師

好啊 今晚比食評

你會唔會沖涼先

一陣晏d開live
愛的廣義相對論 最後一戰

食評

唔識流汗
偶像不流汗

一定會
宜家慣性返屋企一定沖涼換衫先
覺得出面好污糟

幾點開？

3:00 大家ok?

同靚女唔大便一樣

或者大便香 D

食口罩

我可以阿

但睇d片佢真係唔係點流汗
好誇張

ok

係劇集定電影嚟架

劇集
3 集 only

單集劇集，用鄧麗君嘅歌穿插故事內容，一集個呢鐘左右
我哋之前睇咗集宋芸樺師娘主演嘅

算電影黎？
呢個系列有3個故事
上次睇左明晚空中見

好難定義既
三個單元故事劇集？
因為唔算電影

原來係同一個系列嚟

即係每一集都係唔同故事？

係
我怕小朋友誤會「最後一戰」有3集

係啊

◎《最後一戰》9/19（六）、9/20（日）
- 對應歌曲：恰似你的溫柔（茄子蛋重新翻唱）
- 主演：莊凱勛、劉品言、古斌
- 題材：愛情、跨越生死

◎《明晚空中見》9/26（六）、9/27（日）
- 對應歌曲：月亮代表我的心
- 主演：宋芸樺、楊謹華、許時豪
- 題材：親情、平行時空

◎《迴圈》10/3（六）、10/4（日）
- 對應歌曲：我只在乎你（岑寧兒重新翻唱）
- 主演：謝欣穎、林哲熹、李銘忠
- 題材：未來科幻、懸疑、記憶銀行

唔同故事

都好用

大家今日食咩
唔知食咩好

唔會 條帶勁舒服
長期用家

我都未食，落堂冇耐
屋企冇晒烏冬又唔想食公仔麵

今晚
聊姐同陳芳語 Kimberly

食咗三哥

琴日食左烏冬
我都唔想食公仔麵

我之前用過幾款香港口罩都會磨到塊面紅晒/勁焗/條帶整到耳仔唔舒服

日本口罩最舒服但就快用晒，想買啲好啲嘅俾屋企人用

早巴兜兜白韻如：

我都諗緊落唔落去買

響 YouTube search 柯佳嬿
突然見到呢兩條片
我都未睇
唔知大家睇過未？

屋企人話屈臣氏都幾舒服

下面見到個cover 諗起深田恭子

無見過

我之前都係
上面個個 suppose 係金鐘後 D 人走個時拍既
下面個個係 8 年前既 cover 好似

唔想為咗買個飯而換衫落街
我上online class

係咪爽膚水嚟
喺格仔店見過但唔知咩黎

芋頭餅

今日午餐

難怪
平時一至五補習都自己煮多
難得放假

係，呢個都幾出名

煮埋俾我ok?

依隻牌子都okay好用
MIT 但小小貴

所以想叫外賣

雞扒黎？
點解可以焗得咁靚

面膜好唔好用

可以可以

2盒thx

解完凍 一定一定一定要
印乾d水
同埋最後幾分鐘 如果焗爐有上火
就只係開上火 焗到佢脆皮

我淨係試過焗雞柳

你宜家究竟係用緊咩skincare
點解好似乜都試過晒咁

我就算落街
都係得d劣食餐廳/藍店
所以自己煮到就煮

有時就要食下三哥

雞柳浸熟比較好食

譚仔狙擊手

香港貴

譚仔Anti

非

廣源良 蘆薈gel好用
去台灣 光南買 又平又好用
上年買個堆用曬了

屋企仲有十幾隻月餅......

對蘆薈gel有陰影
之前用過nature republic嘅
不停爆痘

定係其實蘆薈gel係唔適合用嚟搽面

月餅

十幾隻都係傳統加奶黃
見到都唔開胃

韓國嘢

＠自由hi
我地樓下係咪一間黃店都無

一個星期無食三哥
做埋d功課落去買 邊食邊睇

吳宗憲曝錄《玩很大》「一關機就崩潰」 一環節「離奇現象」...小鬼，你回來啦！

18隻

之後發現唔太熟 拎左去煎
定好似係雞胸

我都有係個個網買過野直送屋企
如果好用可以試下
又到了要勤力d fu mask既日子

廣源良 蘆薈gel我都用過
好用

光南買好平

上面嗰條link 可以直送？

搽邊架
唔識用但想試

（一講skincare就好容易被燒

臉啦

啱啱睇咗
上面條片又有鎅手男
仲有黑面師娘

仙響 2:13
情緒望落都係有少少失落同空白
不過，隔離既人同仙講拜拜
仙都有回覆
好多其他藝人都無

幾時搽架

爽膚水》蘆薈gel 》精華》eye cream 》面霜？

問佢地啦咁要
我好隨性

咁快開左 56

係光南掃面膜
對上一次去無晒cash
唔想去㩒atm 又唔比得卡
諗住下次去再買
點知 無下一次了

終於買咗芋頭餅
比你地燒著咗

要比運費
但係佢有d coupon
可以抵銷返

光南

我啲手信鳳梨蘇全部喺個到買
$10粒

Twd

李沐都推介 幻愛

我厚fu當mask咁

睇定先
舊嘅未用哂

買左杯麵未

彼個所在mv都係蔡做女主角

好唔好食

買咗
今次唔會過期啦

都話要計24小時
我已經遲咗半個鐘

出奇地幾好食

最後我食咗大部分

希望多啲人推介

你試過呢個牌子d面膜？

做咩又斬我

應該都可以擺好耐嫁？

因為我已經講咗好多次

有呀
天山雪蓮正

不要再說了

婷婷好傷心
明明小朋友話斬少 D 我...

等我又要遲 D 逼害吓小朋友先

再機會試下。。。。

你真係一直mon post？

研究下先

拜登上台後可能冇了

最好笑係尋日搶到 1001 之後無再出聲

你逼害我我就再斬過

冬天用會好啲

夏天就有啲 粒痴痴

嘻

笑死
點解可以忍手唔覆

你唔守諾言所以我斬返你先

真係有mon post
不過無睇你地分解茶戲院所以少出聲

反正full 完會過水
我ok 呀

我都成日走咗去瞓
傾下其他嘢啦

對唔治

我見台灣好少院線上

我好似睇咗段小朋友之間嘅對話
打你》反彈》反彈你個反彈

都怪徐愛婷

我要3:30
出一出咗街
Sorry各位嬿子

彼個所在 聽聽下突然大喊

@老妖 上次OBS條片我搵唔翻 哭哭

做咩事
之前見娃娃講佢唱比人聽
個個人聽第一句就喊左

無問題

this？

我下邊嗰條仲好

想喊就喊出黎

唔知 睇埋mv會想喊 2020大家都失去咗好多

謝謝

聽緊刻在 1個鐘loop版

仲有啲留言

呢首都係

可能未係好 hit?

同小朋友玩下

玩下
同埋本身想讚你開得快
點知你誤會我意思

玻璃心
自斬
豈有此理
被害妄想
欺騙婷婷真心

乖
小朋友
婷婷無怪你

唔好自斬啦
大家嬿窩內小嬿子應該互相愛大家

我女神

幫助唔大
全糖好甜啊啊啊
嗰pump果糖真係.....

你返屋企考慮溝水飲啦

感謝包容

我都好耐無飲過全糖既手搖。。

全糖

準備爛牙！

笑死 益力多都冇佢咁甜

我返緊去 未飲
應該會溝水

佢竟然冇問你要唔要少糖？我去開個啲都會問，有次我唔記得叫佢即刻問唔使少糖？

無

媽別鬧了 拍攝日記
賈靜雯

仲諗住聽你講
叫下茶濃
點知唔記得微糖

全糖真係頂唔順太甜
滴妹嗰類螞蟻人先啱飲

我仲要唔好甜...

又有呢啲gif

美中不足

但換句話說 即係有下一次嘗試嘅機會

飲咗啖
無想像中咁甜
但係要溝水

溝水可以飲耐啲

15:40 若是一個人片花
15:45 最後一戰

變咗杯半

下次會記得

無限多

我睇晒

忠實fans

宜家播緊個首歌幾好聽，叫咩名啊？

真係好好聽

《我們練愛吧》EP1花絮 曾沛慈出戀愛陷阱題！理想型大公開

曾沛慈同林哲熹好正

曾沛慈問林哲熹揀與惡邊個演員做女朋友

救命
感覺若是一個人講嘅價值同愛重來有啲似
一定要一齊睇

若是一個人好好睇

呢套我諗好多好多野
真心推介

原來你地睇晒
咁我自己睇啦

之前好似有話可以一齊再睇

我都未睇

我都想睇第二次
一陣睇？

D肌肉真係莊凱勛操出黎？

好！！！

我都未

我準備好了

好！

未睇

早巴一陣一齊睇

莊凱勛個樣好滄桑feel

咁老妖個OBS係邊到下載

web 版twitch 殘體字嘅

我唔係啵

有得轉正體

我就係個到down

準備好

好霸氣

where?

呢個阿媽同郝萌媽一樣煩

會帶個女食雪糕嘅都係好爸爸

明明自己都無禮貌

佢地係明日空中見出現過
記得嗎？

原來唔係

女人洗碗手會粗，咁似仙達既？

私家車？

我後期先睇唔認得

跟住片都係開唔到嗎？

我都諗起

係喎
我記得啦

唔係親生都咁錫佢

謝大大

我嚟多次 再down

我mac未試過開
我屋企係windows黎

這蛋糕

巧克力蛋糕

電台台長枝酒

好好地來一發，就搞定啦

幾得意，原來有關係
但呢個係第一集，上次空中先係第二集？

第三

係喎 唔記得左

成日挑釁佢

趕快吃呀
咁似乳酸in韻如

1: 最後一戰
2: 迴圈
3: 明晚空中見

得個皮燶啲姐

中伏

天仁嘅罐罐

好驚

miss 咗個頭唔知講緊乜

男主角以前係打mma嘅，冠軍賽個日佢贏咗但佢未婚妻難產死咗，佢應承過亡妻以後都唔會同人打交，隔咗好幾年佢識咗宜家個女人同個細路，轉咗行做的士佬

莊之前係打拳
未婚妻難產死左
之後就同呢個女人一齊緊
個女係個個女人

感謝感謝

老馬（莊）本來係拳擊選手
佢同佢未婚妻約好
一拎冠軍就結婚
但係老馬拎到冠軍之後
佢未婚妻難產過世...

之後就唔打拳 改揸的士
同埋遇上雨晴（劉品言）兩母女

又雨又晴

呢日係雨晴做舞小姐既最後一日

搞掂啦

插眼

diu
咁血腥插眼

嚇死我.....
冇啦啦爆眼

好有90年代港產片既感覺

屌好驚
我轉一轉走先

好變態

200萬同20萬

搵人埋單

佢有錢過個男人喎

老妖 你聲個到點整的
依家冇聲呢

下面有聲嗰條bar?
有一條係mic既 del咗佢

錢唔係重點

對

要四處逃走咁生活

4個⋯

嘩身材好好

4個都係mic聲

佢善良嘅定義同社會大眾嘅定義有啲唔同

依到要較？

又係咁既蛋糕

佢答巧克力味道哦個陣好sweet好體貼

Del晒佢先

隔離有個+
選視窗擷取

桌面音效要開

買戒指呢幕好touch

開唔到

啊媽條鏈

買戒指會咁分開計嫁咩

哦要再下載⋯

又有猛龜酒

拍戲嘛

成箱

轉唔到？
你試吓開一開youtube
再係呢個+到揀視窗
睇下隔離有無輸出音效？

你唔得再同我講

得返18分鐘
老馬9成要同個黑道......

點解我隱約覺得係sad end

知咩事 要再down app
Macbook問題～

我都驚緊

準備得啦
聽日會開live睇 聊Jai

立完flag 通常都會出事

聊dry

屌好多血

想斬9佢

唔郁嘅

好慘

播緊？

快啲撞死佢啦

撞死佢啦

得啦！

呢個系列係咪一定要咁傷心

我都想知...

茄子蛋唱既 恰似你的溫柔
好有感覺

等我幾分鐘
之後開 若是一個人

屌真係好傷心
點解唔可以俾佢返屋企
佢冇屋企
佢就快有屋企啦
點解要咁樣

好

差少少....只係差少少...

淨低個集係咪又會咁傷心

可唔可以有個希望喺到

講好多對感情既執着
因為係關於記憶銀行.

有啲聲話唔啱 要點樣調整

見到記憶銀行就知又會喊到傻

可以了

呢套有幾多集？

...同感

10

我按錯 重新黎

影黎睇睇

我覺得呢幾年我易喊咗嘅，但冇諗過睇兩集都喊晒

台語可能大家要留心睇
睇完先傾

我自己一個都打過邊爐同烤肉
仲食過拉麵牛丼

打邊爐同烤肉
我未試過一個人
我都可能會好介意其他人點睇我

陳思源！

我都試過自己烤肉
以前溫書返pt都成日自己食飯

只要自己諗無人留意自己就得

冇試過單拖去旅行？
一個人去就唔會理呢啲野，有時啲店員見到你一個人會對你好啲

毒撚最高境界個表我好高級架

呢樣無
我其實今年係想一個人去
Plan埋
但係...武肺..

一個人有一個人既好

唔敢自己去主題公園

same 坐過山車個個兩人一排

碧蓮姐講既野
全部都好值得我地諗

唔玩過山車的

除非太多人去排快線

呢個我都冇試過

唔玩過山車的話 旋轉木馬可以一個人坐

問自己想要咩，唔係問其他人想要咩

咁勁！！
我覺得自己喺火鍋店開住火等人嚟都好緊張
要不停睇手機唔好望到其他人
你自己一個人食嘢嗰陣
係會戴住耳機 煲住劇嚟食
定就咁食完就走算？

宋柏緯左眼係雙瞳
大家可能會留意到佢眼睛

對呀

玩唔玩彈弓狗

呢個玩到

好特別第一次見
唔會影響視力咩

留意到，好神奇

我都好驚自己一個食飯
係出黎做野既時候
先覺得一個人食飯 幾自在 幾好
但係打邊爐都係會驚

佢話過唔會

係食啲時間長嘅嘢會好不安..

唔會，因為自己去旅行個陣食，我會一路玩下手機聽下歌咁食，食到好食嘅會影相，喺ig po出嚟話好食

個陣咁啱隔離幾枱係人哋公司聚餐，成班叔叔八卦望下我，睇得出我係遊客都冇乜點理

我係個啲人在外地膽量大十倍嘅人，反正冇人識我，我做乜又有咩所謂，自己開心咪得

過得比你更加好

但佳瑩仲未做到.......

播緊 若是一個人

絕係覺得要過得好過個ex
好似比賽咁

外面好 內裡未必好
太多野外人唔知

有因為咁先識到啲台灣人

小朋友

點點點

咁似詮勝同雨萱各自facetime食唔同嘢

欸欸欸有人在試嗎

見到佢kenji
就諗起個劇情好爆

睇到睇到

我喺手機試咗
順呀

啱唔啱口型

得啊

岩

口型啱？

咁我聽日晏就播聊齋

我睇覺得有啲唔啱

開心 日日呢度都有唔同野食睇

其實佢係忘記唔到前男友.....
唔係做唔到一個人吧

但呢幕好難睇咁 因為雨萱講野影住詮勝

台北有冇推介

係燒肉未食過一個人

燒肉一定一定一定係乾杯
不過佢哋係食家可能有啲更地道嘅推介

@白韻如

撳屬性
入面果個唔好剔

乾杯一個人應該食唔到

好 我收工試
我翻工先

可以阿，我幾年前去都可以，旅客可以網上訂位

隻腳有冇事！

有！大推！
京東燒肉

定你指分量上食唔到？我個陣嗌咗好少野食 同埋8點嗌乾杯個陣少尷，因為大家會望到對方

乾杯一班人先開心

好啲

Wtf有女友！
佢個fd咁玩佢嘅

好難放低
仲要住緊之前一齊住既地方

呢個尷架

所以燒肉臨夜先食會好D

痴線啲肉勁靚

謝 已收

真係玩9佢咁

呢到大概幾錢？睇落好吸引

真心大推
服務好好好好好
又好食

對方已經move on，自己仲停留喺過去

我食咗一人 1300台幣到
兩個人
未影晒 仲有其他野食同飲品

係街邊喊真係

睇多集？

唔愛一個人真係咩都可以係理由..

可以哦

因為對方講分手

話想自己一個人 所以分手...
之後就咁快搵到另外一個人....

係....

佢仲住到間屋都幾勁，我真係唔可以，會將所有野收起甚至掉晒

I’m all alone

首歌配埋女主角個表情幾好

真 每日起身原本隔離個個唔見左
仲有一齊生活既影子

根本一見到任何野都會諗起

雨萱

慣左自己一個人就得㗎啦
利申周不時自己一個人去食譚仔/三哥

如果係我
就算搬唔到
唔想掉晒d野
都要收埋晒佢

劇中三首最常播既歌 都好好聽
好迎合劇主題..

時間耐左就會捨得掉

蕃茄台語真係tomato

唔記得打埋問號

我以為我聽錯

台語好似係有英文西班牙文日文撈埋一齊

有無人去台灣 都鍾意食清粥小菜？

點讀tomato

諗起公海post講英文口音

嬤孫戀｜74歲人妻被19歲老公稱有魅力易招小王 她甘願被鎖屋內讚「性福」

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日文我就知好多都撈埋一齊
所以嚴格黎講 台語唔等於閩南話

就放一輩子的假

老妖

係，之前有個台仔解釋過一輪俾我聽，但我聽唔明佢講咩 我國語太差

博仔

呢個損友又出現
定佢鐘意佳瑩阿

聽日下午有冇人join

仆街啦
想一個人
一年後就結婚

渣男

結婚仲要搵埋佢黎...
真心想點..

應該可以

返緊工

仆街唔係咁都中阿

我活得比你好
放低放得好徹底

下個post有嬿子開了嗎？

但真係好衰，唔通結婚要擺一枱叫前男友一枱叫前女友咩

你幾點

大家星期日幾點duck

小朋友好似有開？

問題係佢提分手既原因

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

我放工返到屋企 就差唔多要開目擊者

好的好的

Push

睇落去

現實好多人都係咁

結婚都唔等於一生一世.....

被雞叫嚇親

出半日街 廿幾頁

去咗下個post問 睇下啲人典覆先

好多都係討論戲

慢咗好多囉

戴咗半日都好C服啊

引我買！

唔驚，都係傾下戲同劇

環環好久不見

隻色幾靚.....

唔得呀屌 屋超多

想乞一隻試用

買啦買啦
又靚又舒服

睇咗整容液 有無人有睇

就算嚟同走都係一個人，有時候都會想有個人喺身邊

我頭先 4:30 訓左陣
兩個鐘後宜家起身都追接近 10 頁

有睇

好撚恐怖

係
呢幕好笑

點解佢咁hehe

無睇
但聽聞票房幾好？
你睇左？

我今晚睇
信用欺詐師

不是啦

返工長戴都舒服
我係打手

一個人換燈膽 有咩問題

藝智抵死

一個人的時候是一個人
兩個人的時候也是一個人

一個人最驚嘅係 強哥and it’s friends

係啊 岩岩睇完
我本身有睇漫畫 都幾好睇

識飛

漫畫仲有後續，不過爛爛地尾

兩個人都填補唔到個寂寞

所有識飛既野

寄一隻比你

呢個情況情願自己一個

啫係唔適合

後尾d角色個個都癲

係 一個人過好過咁辛苦

係咪得

可以被前男友嘅父母讚真係好勁

頂我打完就出咗呢句對白

但係咁樣更加尷尬同埋諗更多

真
但男唔識珍惜

都係嘅，但做前女友做到咁佢都好勁，好少男方父母會滿意

個background music咁歡喜

因為同依家個個有比較

Nice catch

唔好俾佳瑩行去阿

提提 勿自爆

又要爆了

999